等睇佢找數

真？

等名等睇佢走數